學生時代用開咩深度嘅鉛筆/撳芯筆

4b fans

HB 0.7 or 2B 0.5 , 視乎心情

2B 2A 9S

2B

2B最好用

嗰陣好憎hb 淺撚到仆街

答卷用2H 方便擦

寫notes 用開2B以上

Real

4B
寫出嚟同黑色原子筆無分別
正啊

小學唔知邊個仆街成日用6B
d粉hi到人地d功課全部都係

4B

Ching識野

4b+1

4B用過一次返唔到轉頭，再用2B HB真係接受唔到

4B同好

HB

6b

2h冇咁烏糟

4B 隻手hi1hi已經黑曬

2B都已經成日hi到成手黑

B 乾淨又有色

2b係完美 是實上窮撚用木筆

淋d好 HB太硬

成日覺得hb又淺色又難擦
2 3 4b我都接受到